係youtube睇完gordon ramsay d片, 可以正式宣佈佢係垃圾

基本上佢同香港d廢中廢老上司一樣, 一定要迫人跟佢果套做
唔跟就係錯哂, 之後就攪串哂個場話果到d人點點點
講真香港是但一個酒店大廚都打得低呢件垃圾

望住你真係忍唔住笑

預左有fan boy出動, 盡情黎啦

佢好似講過 戲劇效果嚟
佢唔屌鳩啲人 冇觀眾會想睇

假設你講既野完全正確
請問佢點樣做到今時今日 又點解會成到名
又點解成日屌鳩人 都無人反佢 或者話無人成功反到佢？

話你戇鳩驚你嬲

真係識煮嘢個班點會睇佢
睇佢渣刀手勢已經知佢有幾多料

uk食過都好難食

英國人黎講算識煮野食既
英國人黎講

其實只要唔係佢親自落手水準就實係差d架啦
衣家佢咁多job,就連uk d鋪我諗佢都唔知幾耐先巡一次
更何況係外國開連間中睇場都做唔到水準就一定跌得更快